非主人）有冇人驚比狗咬

知道d狗狗好純但佢哋一走埋黎就覺得佢會咬人

養狗之前驚狗，養咗之後就就唔驚，但喺街見到唔識嘅大狗都唔會行太埋，始終唔知佢脾氣點

未養前驚
養左後心諗啲人驚乜9
我隻狗好八卦 好中意痴人同人玩 成日會衝去啲人度搵人玩

痴線狗